用咩方法由firstrade轉去ib最好?

打算將FT既CASH轉哂去IB
FT用ACATS收成75USD,用咩方法轉過去IB最好?
定係應該用FT過返D錢返香港CITI之後再入IB?

睇你時間急唔急
入美金去ib 要電匯都1-2 日
出出入入時間又要電匯錢（你citi唔洗另計）

Acats 應該要等一星期左右，但唔洗煩

唔使一兩日
電匯美金通常即日都得

咩原因FT轉IB? 睇IB 個界面完全無意欲用

主要係唔夠25k day trade有限制，ib就無呢個限制，好多時隻call即日到左靚價但又驚當沖中招
唔俾day trade等於射精唔出，窒住窒住

IB無day trade限制？你搞笑？

Day trade 25k係證交所定
好似係

"ibhk"無

yes全部美國本土卷商都有呢個限制，不過ibhk係四不像，唔受美國管